新機動戰記高達W

做5毛都唔夠錢買高達飛機杯 要奶埋TVB

睇唔到嘅

睇飽佢

右上角撳OK1台

你條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB